[認真]希望各位手足今日可以喺屋企同爸爸媽媽一齊睇民間記招

由於老一輩平時一般都係睇cctvb，資訊唔對等嘅情況下，會有好多講唔清嘅爭拗。而民間記招嘅作用之一，就係釐清事實，講出道理，可以話係一個強大嘅文宣活動。所以如果各位手足屋企有藍絲父母，其實呢個係一個說服佢哋嘅好機會。
所以希望大家如果唔使翻工，就盡量主動搵父母一齊睇live，等佢哋了解真相

推

Push